Exercice 1

	1. java.nio.file.Path gère mieux les encodages que java.io.File lors de l'ouverture des fichiers.

	7. Try/catch permet de gérer une exception alors qu throws permet de propager une exception.
	   Ici il vaut mieux utliser throws car nous ne savons pas comment gérer l'exception.

	8. Le try-with-resources est mieux que try/finally car


Exercice 2 :
	
	2. La méthode Stream.flatMap() permet "d'applatir" un stream. Cela permet de passer d'un Stream<Stream<E>> à un seul stream.

	Dnas notre cas, chaque tableau créé avec split va être transformé en stream puis ces streams vont être regroupés en un seul.

	4. L'interface Set est une collection qui ne permet pas de stocker des doublons. Nous allons choisir l'implantation HashSet (car nous n'avons pas besoin de trier les éléments)

	5. On peut utiliser la méthode Stream.distinct avant de collecter les éléments du stream pour s'assurer de ne pas avoir de doublons.

	6. Le type de retour de l'appel à Collect sera une Map<String, List<String>>. A chaque nom d'acteur est associée une liste qui contient autant de fois le nom de l'acteur que de nombre de fois qu'il joue dans un film.

	7. 


